以後都18區！集中一區次次重傷 尤其是港島

去到今日唔好再講咩幾多百萬人大遊行 面對現實狗係唔會再批遊行
人一多黨鐵唔開 港島變孤島 然後大圍捕
次次都重傷

18區啲狗人手唔夠+安全啲 方便返屋企

18區開花

港島啲狗練到熟哂

18區易走好多

推